好心你地唔好再叫人返5p啦

5p執柒咗好耐

好懷念啲mk妹

5系牙，
梨刀巧令囝牙
想同梨做fd子

be fd ok？

咩話 5p執左？ 幾時既事

屌你樓主呃鳩我 岩岩Google 5p個forum仲係度
屌你老母仆街死啦